咁樣5p化落去 連登遲早收皮

一大堆5p
再唔係就姣西狗公mk
如果問題咁樣持續落去
我真係無意慾打開個apps
我都知道admin都無辦法
但望住又谷鳩氣
你話慢行唔送又好 打手又好
我都係唔想食回頭草啫
我都係想有個優質既討論區啫
到底可以點

祈禱，之後搵耶穌

Ok

見到5p就block
幫佢哋推到1001

屌你老母留名

但感覺5p真係好多 冇5份1都有10份1

真係多5p到 以前高登最多見到'吾' '系'呢d字
但而家連登係見到啲 '令' 'xdd'(非假膠)
真係嚇撚死 2016年原來仲有人咁打 好似返返6、7年前咁

打火星文固然垃圾戇鳩
但我最接受唔到班垃圾當交友apps咁用
如果有pm功能 我真係想像唔到會惡化到一個點既地步

應該係註冊出左事

你睇下 個腳膠post雖然負評好多
但狗公留言幾落力 仲要好撚好撚多狗公

緊係啦，求其一個email就註冊到，班人仲唔仆住去咩，仲要問埋人註冊左未

宜家屌佢5p字惡番我轉頭

應該係無左人去起底
以前d人都會驚被人起底or被人放上嚟
但現在好似無乜人會驚
Btw Emoji撚死全家

以前個申請方法好啲
冇咁多小學雞

最優質既討論區就係無撚左你呢啲共產黨員 上個網都要你管咩Ching

我屌過幾個,仲要屌返我轉頭話明德咪得囉

新會然好惡死咖

睇黎要組返添連登起底組啦！
利申鳩up

Lihkg第一個起底、狙擊研究/討論 Post

Lihkg三大賣點
1. 傾星座
2. 網上交配計劃
3. 釣厹

以前高登都有呢d post，不過有小圈子過濾可以當睇唔到 同埋感情台本身都多厹
高登反而好多仇女post，其實都唔好

高登仲多5p熱狗
是咪返膠登

不如我地呢d反5p鬥士拉大隊返高登

係咪高登過嚟搞事㗎

admin可唔可以搞啲民主投票bam咗5p呀
雖然會員可以自己block左佢
但咁落去頁頁都show block user

尋晚喺絲打老強post
見到 "^_^"
但佢又鼓勵緊絲打

救命
點解咁多5p

大刀斬落去，cut 撚曬非isp email 用戶。
雖然用isp 都會有狗公/臭西，但數量會相對較少，好過日日比班5p mk 入黎倒亂

起底 恥笑係最好既方法 開post屌 同芝娃娃有咩分別

熱門d post真係冇眼睇

總之我地要團結...
見到就block
其實好左d嫁喇
起碼岩岩有個post都個個屌

我返你老母呀

有d係假膠黎 唔洗太認真

勁多5p字 已經屌到手軟 個個po都差唔多有